【最新】一名女警長初步確診，隸屬毒品調查科財富調查組，工作不涉及接觸公眾

now

內部感染